# REQUISITOS : 

Você insere informações em uma tabela, nome e mensagem.
Qualquer um pode adicionar mais nomes ou mensagem. 
qualquer um pode consultar a tabela com o nome e mensagem. 
Ninguém pode alterar a tabela, informações já colocadas não poderão ser alteradas ou deletadas. 



. O usuário fornece o nickname para identificá-lo 

. Uma lista de chats é informada ao usuário 

. O usuário pode criar um novo chat 

. Os usuários podem enviar mensagens 

. Os chats são abertos para todos os usuários ingressarem e ver suas mensagens e participantes 

. Usuários podem adicionar novos usuários ao chat 

# Mensagem

> usuario_remetente

> nome_chat

> descricao_mensagem

> data



![your_image_name](tela.png)
